求黃店買行貨 Dyson 風筒 (小店同平為主)

見到大部份$2450 🙏🏻
但唔識分邊間黃

九龍新界都得
如果無，港島都去

#黃色經濟圈
#支持良心小店

點解唔係你自己去做去搵去學分 而係想人地幫你做埋
雖然對黃店有幫助 但做少陣伸手黨啦

支持，幫推

感謝 🙏🏻

香港人就叫細鋪既，叫小店嗰啲呢就…

你search下 g2 system有冇啦，佢地門口仲播緊警暴片，應該係黃店

P

好
唔該哂 🙏🏻

唔敢買水 😂😂😂